有冇試過唔識餐廳比朋友笑無知

平時只係去龍門光榮時代大快活
2020最貴個餐都係去壽司郎食300

有咩所謂？

好過啲人把口識背好多藍黃店
轉個頭食元氣

會唔開心
原來日日排長龍既店自己聽都未聽過
就好似那年十八母校舞會站著如嘍囉既心情

多數俾長輩笑冇食過最出名果幾間燒味，其實好少事

有咩咁出奇？？我今年未試過一餐多過100

利申：月入連登fg加15k

元氣吉野家真係識既人都唔敢食
麥當勞大家樂就仲有

講句多謝咪算lor
咁多嘢嬲咪好唔得閒

長輩少事
同朋友傾計
講緊間好出名既麵包店
我完全聽都無聽過
成個大鄉里咁格格不入

接受自己唔知，唔知反而方便大家交流

佢地因為識出名既店而笑你咁on9？

我上個月去過四季食，係咪好叻叻呀？
諗起都覺得on9

無知既人先會嘲笑人地無知

屌又係四季
聽到都嬲
唔識個大廚又點

咁間嘢好唔好食先？

餐廳靠名氣搵食
我唔識佢係佢問題下化

每個人興趣，識既都唔同。有啲你識好多，佢哋又未必識呢

識餐廳好叻咩?
利申識好多